\begin{myenumerate}
  \item Rappelle la règle qui permet de {\em multiplier facilement} un nombre décimal par 10.
  \item Recopie et effectue les calculs suivants :
\[125,25\times10=\ldots\kern2cm 356\times10=\ldots\kern2cm 0,98\times10=\ldots\]
\item Voici plusieurs calculs effectués par des élèves : {\em toutes les réponses donnés sont fausses}. Corrige-les.
\[57,12\times10=5,712\kern2cm 68,19\times10=68,190\kern2cm 37,24\times10=3\,724\]
\item Trouve la réponse au problème suivant :
  \begin{quote}
    Maman a acheté 10 tickets de cantine à 2,54~\si{\EuRo} l'unité et 10 tickets de bus à 0,85~\si{\EuRo} l'unité. Combien a-t-elle dépensé ?
  \end{quote}
\end{myenumerate}